央視：我真喺受夠咗！聽，這是香港市民的心聲

入去舉報

推

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

推

我同意葉虎單嘢要繼續推繼續發酵

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

十連

推一推先，已舉報
我真喺受够咗
扮香港人
啲文法錯l哂

上埋香港youtube熱門
一定要舉報

我真喺受夠咗

仲柒過鬼佬講廣東話

仲要個用「喺」

柒到

push....手殘負左...sor

夠咗閪
央閪

呢啲片呃下啲翻牆的大陸人係唔錯既，
全部都係斷章取義，CCTV有幾時播過 100萬人同200萬人既心聲。

幫手舉報 上咗香港youtube熱門 好多廢中廢老睇

最弊呃埋啲港豬呢
所以一定要舉報

冷處理啦 唔好咩都理
咩都開過post

起底，不推。0.5

前幾個po係我開得太on9
不過呢條係央視文宣片 全部cut頭cut尾 上埋youtube熱門
想幫手一齊舉報

收皮啦中共

reported

中國中央電視台係點上到youtube?

柒過鬼佬講廣東話

咪on9啦 人地官方頻道 你估youtube會搞佢咩
9成睇既都係大陸狗
不推文回覆

點解個Ｄ所謂市民個個都係廢老樣棺材香
唔係甩皮甩骨就係瞇眼孖潤腸
屌你其實佢地係唔係已經受左報應

最奇怪係開埋channel
有五十四萬訂閱

扮都扮好啲啊 咩叫受夠左 受夠就受夠

中國中央電視台鼓勵中國人翻牆上youtube 。中國中央電視台勾結外國勢力，中聯辦應予以最強烈既譴責

够 <- 夠?

最直接方法 sd返一條片比佢睇。

同埋示威者唔係一個人，係一班人，一定會有錯誤，但我地會改，所有既行動都要出師有名就可以。

同時好希佳有一條片，可以解釋大陸人既某d指控。

文宣到大陸要將大陸民意拉返去55波。

唔好俾view rate俾賺啦
下次download段片up上drive俾人睇
唔好直接link過去
stop making stupid video popular

央視要吸引啲港豬入去睇係咁㗎啦 本身條片嘅title係殘體字添
幫手舉報啦

冷處理啦

簡體字用：够
我估打字嗰個係广东人

Reported

广东人會講真係受夠咗？
頭先睇嗰時個title係已经受够了 跟著又變咗繁體字

我真閪受夠咗

Dllm

水浸浸撚死哂依班仆街就啱咁多嗲
我相信中國既天災人禍陸續有黎
等到你三峽塌撚咗咪撚諗住求香港
仲有個班奶共撚 送撚哂你地上去水浸個到護旗 攬撚住支旗一齊落地獄啦

連續出2個post叫人舉報，只一丁點人舉報有屁用呀

你是在故意拉影片點擊率吧？

一開始睇到個呀叔同呀嬸講好心痛,重以為央視要反睇落多幾秒就見到話我地圍D狗,睇黎我真係太天真

屌咪理啦
睇人地打飛機做乜

各位冷處理
唔好比人利用呃view

以德勝天下
對準政權

見到呢廢佬反對我地勢力唔洗理
由佢地鬧 撕牆 但打就要還手
用公民質素震撼教育一下佢地
其實我本來都係果啲會屌番轉頭嘅人
但次次都比人拉開
有一次我嬲到除衫隻秋咁制 因為個廢佬
好撚煩同好撚串
最後比人拉開左

撕走左嘅紙 撕唔走我地嘅決心 再痴上去
諗諗下 因為比人挑釁就變到黑警咁 衝上去打人
值唔值得令自己墮落呢
與其開打
不如感化對方
加入我地仲好啦

可以既推上2樓

因為之前個po有人叫我搞個好啲嘅標題 所以心急整多咗個 可以入去睇返 不過都係自己on9
因為上咗youtube熱門 所以想叫人report
好似有方法可以唔click入去report？

根本係斷章取義
屌冇人支持果個呀叔段片都擺埋落去就知啦

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

推咗先

好似有方法可以唔click入去舉報
睇嗰時上咗熱門 可能激動咗 如果無辦法 就請冷處理

呢d report唔晒,一定要整多d長輩片抗衡

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

油門當迫力

啲廢老樣衰到

push

乜撚野kui yong

一開波個段完全偷人地條片cut落黎架 班老人家唔係藍黎架